中年男士點識女女

後生妹我只敢想
我人到中年仲有機會咩

你個名係咁就識唔到啦

1.參加大量社交活動(speed dating,義工,興趣班,乜都參加)
2.大量抄女女牌
3.再係d牌到約女女單獨食飯(必需AA)
4.好傾又知佢單身就約多幾次
5.然後拖手叫佢做你女友
6.肯就成功，唔肯就繼續重覆第一，二步

我中意大叔

點解係必需AA？

請食飯唔係唔得，但場談話內容個仔講既野係係有營養，佢教曉你好多野，請佢食野都冇問題，但只係d無聊野，傾下閒計就AA, 互相了解對方就AA啦。

同埋你諗下你有咁多場約會
餐餐都你請破產都似

佢如果賴死要你請，話你要乜撚野gentleman紳士風度，就要表明立場，一定要係發展到情侶關係先可以請。依家香港肯做就餓唔死，仲有機會女人揾錢多過男人
仲要有咁多港女都覺得，肯比個男仔請食飯係個男仔既榮幸。

同埋請左佢食飯下冇哂下文都有

AA 制可能有機會冇左個朋友，但請左結果都係有機會冇左個朋友，仲冇埋 d 錢。
一個鐘意你的人,唔好話鐘意，對你有好感想同你keep住聯絡既人點都會肯AA。
何況AA根本唔係自私

請食飯唔係唔得，但場談話內容個女仔講既野係要有營養，佢教曉你好多野，咁就可以請佢食飯
如果只係d無聊野，傾下閒計， 互相了解對方就AA啦。

同埋你諗下你有咁多場約會
餐餐都你請破產都似

如果個女仔賴死要你請，話你要有乜撚野gentleman紳士風度，就要表明立場，一定要發展到情侶關係先可以請。依家香港肯做就餓唔死，仲要有機會女人揾錢多過男人
唔係一餐都比唔起呀
仲要有咁多港女都覺得，肯比個男仔請食飯係個男仔既榮幸，請左真係好易比人收兵

同埋請左佢食飯冇哂下文都有

AA 制可能有機會冇左個朋友，但請左結果都係有機會冇左個朋友，仲冇埋 d 錢。
一個鐘意你的人,唔好話鐘意，對你有好感想同你keep住聯絡既人點都會肯AA。
何況AA根本唔係自私